召喚連登高手！香港Alita 想大家幫佢Key圖！

話說香港cosplay Alita 嘅 Buber Mak 係Facebook搵人幫佢手key番把刀落佢張圖度：

佢自己畫

大家發揮你地嘅小宇宙啦

lm

你現在聚腳於影視台

雞

見好就收啦

你咁樣捧法咪柒囉

想屌

邊忽似..真心做多左

完全唔撚似囉
得嗰張大頭叫做少少似
但講真你求其搵個眼大大整個短髮再畫兩條血喺塊臉到咁10個有9個都似啦